
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [474. 一和零](https://leetcode-cn.com/problems/ones-and-zeroes/)

## 題目描述

<p>给你一个二进制字符串数组 <code>strs</code> 和两个整数 <code>m</code> 和 <code>n</code> 。</p>

<div class="MachineTrans-Lines">
<p class="MachineTrans-lang-zh-CN">请你找出并返回 <code>strs</code> 的最大子集的大小，该子集中 <strong>最多</strong> 有 <code>m</code> 个 <code>0</code> 和 <code>n</code> 个 <code>1</code> 。</p>

<p class="MachineTrans-lang-zh-CN">如果 <code>x</code> 的所有元素也是 <code>y</code> 的元素，集合 <code>x</code> 是集合 <code>y</code> 的 <strong>子集</strong> 。</p>
</div>

<p> </p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>strs = ["10", "0001", "111001", "1", "0"], m = 5, n = 3
<strong>输出：</strong>4
<strong>解释：</strong>最多有 5 个 0 和 3 个 1 的最大子集是 {"10","0001","1","0"} ，因此答案是 4 。
其他满足题意但较小的子集包括 {"0001","1"} 和 {"10","1","0"} 。{"111001"} 不满足题意，因为它含 4 个 1 ，大于 n 的值 3 。
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>strs = ["10", "0", "1"], m = 1, n = 1
<strong>输出：</strong>2
<strong>解释：</strong>最大的子集是 {"0", "1"} ，所以答案是 2 。
</pre>

<p> </p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul>
	<li><code>1 <= strs.length <= 600</code></li>
	<li><code>1 <= strs[i].length <= 100</code></li>
	<li><code>strs[i]</code> 仅由 <code>'0'</code> 和 <code>'1'</code> 组成</li>
	<li><code>1 <= m, n <= 100</code></li>
</ul>


## 相關題目

- [数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)
- [字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)
- [动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)

## 相似題目

- [不含连续1的非负整数](../non-negative-integers-without-consecutive-ones/README.md)
